我愛中華人民共和國 ps5萬歲

今晚不問價即入

善心打破零回覆

早就應該同大陸睇齊
搞咩一國兩制

中華人民共和國宗教政策 = 拆十字架

邊只 PS game 出現十字架

好自動自覺下「架」

應該恢復皇朝制度

萬歲萬歲萬萬歲

lm睇索狗護主

留名

奶到fair fair聲

唔想以身試法, 都係唔好買PS5啦